羅馬官方twitter又串9死巴狗🤣🤣🤣

No one win us

疤狗上上下下都鍾意選擇性失憶

死意假贏黑哨仲串柒柒 屌你老母

以為淨係黑鳩完人哨會自動唔記得，點知輸波都係

唔係靠球證 呢隊羅馬贏到我地咩？

我地正義聯盟今季唔稀罕呢d歐洲飛機盃

一字記之曰

夠羅馬j十年

巴塞咁柒廢.gif

人地靜係計西超呀

假圖

上上籤咁好運
點會唔記得喔

羅馬=皇馬fans

黑哨唔計

god save the king

抵你隊閪波一世都冇冠軍

上上籤！！！

疤輸比羅馬無可否認係柒嘅

🤔👋🏻🤔👋🏻🤔👋🏻🤔👋🏻

we did it !!!